避免香港進入犬儒化 落入極權政府圈套

Ordinary gaming studio平民遊戲工作室今日出咗段片-講及犬儒主義

我見到最近香港人好似沉默嘅人多咗 平民工作室講得好正確 極權政府會令香港人分化 站邊 愈來愈暴力激烈⋯⋯最後無力感產生。成為一名犬儒主義者 沉默的一群。

希望大家睇下段片 留意一下共產黨呢呢套維穩策略策略

最後 多謝Ordinary gaming studio平民遊戲工作室

推

大家主要戰略核心其實必須堅持
5大訴求
唔好受何妖/元朗恐襲偏離主要戰略核心
當然佢地亦會受到應有嘅報應

可以睇睇

大家留意一下 小心中共圈套

食住條水, 順流推元朗, 再spin去上環!